{"translation-revision-date":"2023-08-03 13:57:27+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.6","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Open Your RSS Feed":["Abrir seu feed RSS"],"This will help prevent search engines from crawling every variation of your pages with all the unrecognized query arguments. Only enable this if you understand exactly what it does as it can have a significant impact on your site.":["Isso vai ajudar a impedir que mecanismos de pesquisa rastreiem toda varia\u00e7\u00e3o das suas p\u00e1ginas com todos os argumentos de consulta n\u00e3o reconhecidos. Habilite esta op\u00e7\u00e3o somente se voc\u00ea entender exatamente o que ela faz, pois o seu site pode ser afetado."],"This option allows you to control whether %1$s should parse shortcodes when generating data such as the SEO title\/meta description. Enabling this setting may cause conflicts with third-party plugins\/themes. %2$s":["Esta op\u00e7\u00e3o permite que voc\u00ea controle se o %1$s deve analisar shortcodes ao gerar dados como o metat\u00edtulo ou a metadescri\u00e7\u00e3o de SEO. Habilitar esta op\u00e7\u00e3o pode causar conflitos com plugins ou temas de outros desenvolvedores. %2$s"],"This is a global feed of your site output in the Atom format. %1$s":["Este \u00e9 um feed global de sa\u00edda do seu site no formato Atom. %1$s"],"This is a global feed of your site output in the RDF\/RSS 1.0 format. %1$s":["Este \u00e9 um feed global de sa\u00edda do seu site no formato RDF\/RSS\u00a01.0. %1$s"],"Search Feed":["Feed de pesquisa"],"Select which post type archives should include an RSS feed. This only applies to post types that include an archive page.":["Selecione quais arquivos de tipo de post um feed RSS deve incluir. Isso se aplica somente a tipos de post que cont\u00eam uma p\u00e1gina de arquivo."],"Select which Taxonomies should include an RSS feed.":["Selecione quais taxonomias um feed RSS deve incluir."],"Static Posts Page Feed":["P\u00e1gina est\u00e1tica dos seus posts"],"Taxonomy Feeds":["Feeds de taxonomia"],"The attachments feed allows users to subscribe to any changes to your site made to media file categories.":["O feed de anexos permite que os usu\u00e1rios se inscrevam para ser informados sobre mudan\u00e7as feitas em categorias de arquivos de m\u00eddia do seu site."],"The authors feed allows your users to subscribe to any new content written by a specific author.":["O feed de autores permite que os usu\u00e1rios se inscrevam para ser informados sobre novo conte\u00fado escrito por um autor espec\u00edfico."],"The global comments feed allows users to subscribe to any new comments added to your site.":["O feed de coment\u00e1rios globais permite que os usu\u00e1rios se inscrevam para receber novos coment\u00e1rios adicionados ao seu site."],"The global RSS feed is how users subscribe to any new content that has been created on your site.":["O feed RSS global permite que os usu\u00e1rios se inscrevam para receber novo conte\u00fado criado no seu site."],"The paginated RSS feeds are for any posts or pages that are paginated.":["Os feeds RSS paginados se destinam a qualquer post ou p\u00e1gina que tenham pagina\u00e7\u00e3o."],"The post comments feed allows your users to subscribe to any new comments on a specific page or post.":["O feed de coment\u00e1rios de post permite que usu\u00e1rios se inscrevam para receber novos coment\u00e1rios em uma p\u00e1gina ou post espec\u00edfico."],"The static posts page feed allows users to subscribe to any new content added to your blog page.":["O feed de p\u00e1ginas de post est\u00e1ticas permite que usu\u00e1rios se inscrevam para receber novo conte\u00fado adicionado \u00e0 p\u00e1gina do seu blog."],"The search feed allows visitors to subscribe to your content based on a specific search term.":["O feed de pesquisa permite que visitantes se inscrevam para receber o seu conte\u00fado com base em um termo de pesquisa espec\u00edfico."],"Removing unrecognized query arguments from URLs and disabling unnecessary RSS feeds can help save search engine crawl quota and speed up content indexing for larger sites. If you choose to disable any feeds, those feed links will automatically redirect to your homepage or applicable archive page.":["Remover argumentos de consulta n\u00e3o reconhecidos de URLs e desabilitar feeds RSS desnecess\u00e1rios pode economizar cotas de rastreamento de mecanismos de pesquisa e agilizar a indexa\u00e7\u00e3o de conte\u00fado de sites maiores. Se voc\u00ea optar por desabilitar feeds, os links desses feeds v\u00e3o redirecionar automaticamente para a sua p\u00e1gina inicial ou p\u00e1gina de arquivo aplic\u00e1vel."],"Run Shortcodes":["Executar shortcodes"],"Include All Post Type Archives":["Incluir todos os arquivos de tipo de post"],"NOTE: Enabling this setting may cause conflicts with third-party plugins\/themes. %1$s":["OBSERVA\u00c7\u00c3O: habilitar esta configura\u00e7\u00e3o pode gerar conflitos com plugins ou temas de outros desenvolvedores. %1$s"],"Open Your Atom Feed":["Abrir seu feed Atom"],"Open Your Static Posts Page RSS Feed":["Abrir o feed RSS da p\u00e1gina est\u00e1tica dos seus posts"],"Paginated RSS Feeds":["Feeds RSS paginados"],"Post Comment Feeds":["Feeds de coment\u00e1rios de post"],"Post Type Archive Feeds":["Feeds de arquivos de tipo de post"],"RDF\/RSS 1.0 Feed":["Feed RDF\/RSS 1.0"],"Remove Query Args":["Remover argumentos de consulta"],"Open Your Comments RSS Feed":["Abrir seus feed RSS de coment\u00e1rios"],"Crawl Cleanup":["Limpeza de rastreamento"],"Disabling the global RSS feed is NOT recommended. This will prevent users from subscribing to your content and can hurt your SEO rankings.":["N\u00c3O \u00e9 recomend\u00e1vel desativar o feed RSS global. Isso impediria usu\u00e1rios de assinarem o seu conte\u00fado e poderia prejudicar as suas classifica\u00e7\u00f5es de SEO."],"Enable this option to remove any unrecognized query args from your site.":["Habilite esta op\u00e7\u00e3o para remover argumentos de consulta desconhecidos do seu site."],"Global RSS Feed":["Feed RSS global"],"Global Comments RSS Feed":["Feed RSS global de coment\u00e1rios"],"Add any query args that you want to allow, one per line. You can also use regular expressions here for advanced use. All query args that are used by WordPress Core (e.g. \"s\" for search pages) are automatically whitelisted by default. %1$s":["Adicione qualquer argumento de consulta que voc\u00ea queira permitir (um por linha). Voc\u00ea tamb\u00e9m pode usar express\u00f5es regulares para uso avan\u00e7ado. Todos os argumentos de consulta usados pelo WordPress\u00a0Core (por exemplo, \u201cs\u201d para p\u00e1ginas de pesquisa) s\u00e3o permitidos automaticamente por padr\u00e3o. %1$s"],"Allowed Query Args":["Argumentos de consulta permitidos"],"Atom Feed":["Feed Atom"],"Attachments Feed":["Feed de anexos"],"Author Feeds":["Feeds do autor"],"Open Your RDF Feed":["Abrir seu feed RDF"],"Include All Taxonomies":["Incluir todas as taxonomias"],"Choose whether %1$s should output the required schema markup that Google needs to generate a sitelinks search box.":["Escolha se o %1$s deve gerar a marca\u00e7\u00e3o de esquema necess\u00e1ria que o Google precisa para gerar uma caixa de pesquisa de sitelinks."],"A Description tag is required in order to properly display your meta descriptions on your site.":["Uma tag de descri\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria para exibir adequadamente as metadescri\u00e7\u00f5es no seu site."],"Enable Sitelinks Search Box":["Habilitar caixa de pesquisa de sitelinks"],"Noindex Empty Category and Tag Archives":["Arquivos de Categoria e Tags de Noindex Vazio"],"Dynamically Generate Meta Keywords":["Gerar palavras-chave meta de forma din\u00e2mica"],"Global Robots Meta":["Meta robots global"],"Remove Stopwords from Permalinks":["Remover palavras irrelevantes dos links permanentes"],"Use Meta Keywords":["Usar palavras-chave meta"],"Exclude Posts \/ Pages":["Excluir posts\/p\u00e1ginas"],"Exclude Terms":["Termos de exclus\u00e3o"],"Use Content for Autogenerated Descriptions":["Usar conte\u00fado para descri\u00e7\u00f5es geradas automaticamente"],"Advanced Settings":["Configura\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas"],"Description Format":["Formato da descri\u00e7\u00e3o"],"Autogenerate Descriptions":["Gerar descri\u00e7\u00f5es automaticamente"],"Paged Format":["Formato de pagina\u00e7\u00e3o"],"No Pagination for Canonical URLs":["Sem pagina\u00e7\u00e3o para URLs can\u00f4nicos"],"This string gets appended to the titles and descriptions of paginated pages (like term or archive pages).":["Este comando \u00e9 anexado a t\u00edtulos e descri\u00e7\u00f5es de p\u00e1ginas paginadas (como p\u00e1ginas de termos ou arquivo)."],"Use Categories for Meta Keywords":["Usar categorias para palavras-chave meta"],"Use Tags for Meta Keywords":["Usar tags para palavras-chave meta"],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Esta op\u00e7\u00e3o permite que voc\u00ea troque o uso das palavras chave Meta atrav\u00e9s de todo o site."],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Marque isto se voc\u00ea quer suas categorias para uma determinada publica\u00e7\u00e3o usada como palavras chave Meta para esta publica\u00e7\u00e3o (em adi\u00e7\u00e3o \u00e0 qualquer palavras chave que voc\u00ea especificar na tela de edi\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o)."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Marque isto se voc\u00ea quer que suas tags para uma determinada publica\u00e7\u00e3o usada como palavras chave Meta para esta publica\u00e7\u00e3o (em adi\u00e7\u00e3o \u00e0 qualquer palavras chave que voc\u00ea especificar na tela de edi\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o)."],"Check this if you want your keywords on your Posts page (set in WordPress under Settings, Reading, Front Page Displays) and your archive pages to be dynamically generated from the keywords of the posts showing on that page. If unchecked, it will use the keywords set in the edit page screen for the posts page.":["Marque esta op\u00e7\u00e3o se quiser que as palavras-chave na p\u00e1gina dos seus posts (definida no WordPress em Configura\u00e7\u00f5es, Leitura e Exibi\u00e7\u00f5es da primeira p\u00e1gina) e nas p\u00e1ginas do seu arquivo sejam geradas de forma din\u00e2mica a partir das palavras-chave dos posts exibidos nessa p\u00e1gina. Se esta op\u00e7\u00e3o n\u00e3o for marcada, ser\u00e3o usadas as palavras-chave definidas na tela da p\u00e1gina de edi\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina do post."]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/Advanced.501da4aa.js"}}